Мастер пустой. Сейчас все в ветке dev.

Требования:
    * Apache
    * PHP 7.0

Как протестировать:

    * клонировать apps
    * клонировать cetus2 и положить рядом с apps
    * добавить домен в hosts
    * настроить Apache:

        <VirtualHost *:80>
                DocumentRoot "~/Cetus2/App1/www"

                <Directory "~/Cetus2/App1/www">
                		Options Indexes FollowSymLinks
                        AllowOverride All
                        Order allow,deny
                        #Allow from all
                        Require all granted

        		</Directory>
        		ServerName app1.cetus2.local
        </VirtualHost>

Пример запроса:
    POST http://app1.projectx.local/news/topics/150/comments/add

    Означает:
        * обратиться к коллекции topics, ресурсу с id = 150 модуля News
        * добавить элемент в коллекцию comments